# Daily Report(07/13)

- O：早上进行了code review，通过学习其他同学的代码，了解了如何使用stream进行字符串拼接；然后学习了单元测试的有关知识，比如测试怎么命名等等；下午学习了TDD（测试驱动开发）。
- R：受益匪浅。
- I：虽然昨天学习了stream，但是我没有意识到原来字符串拼接也可以用stream来完成，相比较于几行的for循环简洁了很多；在学校我很少写单元测试，一般都是通过控制台打印消息来判断代码是否正确，这个方式有点蠢。在学校也从来没学过TDD，今天了解了TDD后才知道还可以这样开发，先写测试用例再去写代码，写完代码就跑一遍测试，重构代码也跑一遍测试，有助于我们更早发现问题。
- D：以后遇到for循环就考虑能否使用stream，多写单元测试，在开发项目的时候尝试使用TDD。

